有無人有過去 有無人無過去（53）

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你